沈旭暉：中國不承認BNO，根據對等原則，英國可以不承認特區護照，或等同中國護照看侍

你喺香港機場出境嗰下要Show旅遊證件
中國唔認BNO = 港共犬牙可以唔俾你靠BNO入禁區
英國唔認特衰 = 港共犬牙可以話英國唔認特衰所以唔俾你拎特衰+英國Boarding pass入禁區

我出境帶身分證咋喎

問題係英國唔洗有BNO都入到境
除左封鎖香港 唔係禁唔到人移民英國

英國冇得唔認特衰
最多個免簽改做7日

用特衰去日韓台再轉用bno轉去祖國
有種就帶bno都唔比出境

點解？

如果中國唔比bno出境
迫你用特衰
特衰冇埋免簽 地勤點樣冇visa放人上機

如果去到呢步英國仲會唔會諗無晒有效證件俾班人出入境？

我搭QR/EK/TK去咗Doha/Dubai/Istanbul先再轉咪得

冇得直航都夠晒煩

嘩，咁會攬炒成個中國原本有得借香港過冷河出國嘅人

唔認澳門護照咪得

前者就講得通，但後者係咩玩法，英國唔認特衰姐，港共配合人哋唔認特衰就好搞笑，本嘢係你自己發出，自己唔承認自己本護照，國際點睇你

其實就係限制出境
差唔多真係可以開戰

英國唔會唔認SAR Passport, 但可以唔認支那 Passport

老燒咁睇

唔認支那護照點算

轉機，完

上機個陣要睇你有無有效証件係當地入境

有幾煩呀？

如果真係去咗唔返嚟，都係煩一次咁大把。

大把國家城市都冇直航，都要轉機啦。

明修棧道，暗渡陳倉咪得囉。

如果英國唔認特衰護照
班牛鬼蛇神嘅外國passport即刻無所遁形
想起習總尾註

拎出世紙過關

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

真

低調

主要係番香港
政府唔承認BNO
同要求航空公司唔比上機
夾你申請特區先番到香港

有回港證呢一樣野，航空公司見你入到香港就唔會理你用唔用BNO

政府講明唔承認
航空公司有能力夾硬黎？

咁咪唔返囉
玩到咁仲返香港做乜

番唔番係一個問題
比唔比解Bno番係另一個問題

以前夠無國安法啦

後者講唔過去

巴打中point

英國可以將SAR passport 當支那passport
之後再軟性禁止支那passport 入境

支那人扮香港人全部都要仆街

係就快，加速師

你都on9，完

一樣 全世界所有航空公司都要確保你入到境先會放你上機

先用特衰買張去香港去杜拜，再用bno買張杜拜飛倫敦
再者，拎5+1 visa唔使手持bno都得，所以其實直接用特衰飛去英國都無問題

分開買呀懶閪係醒咁

自
未睇清楚內文

班仆街識玩
有bno一定唔會去支那啦
但有特衰唔一定唔去英國

佢俾唔俾你續身分證都未知，身分證一定要返香港整

英國政府講明接受BNO入英
你搭英航，英航有能力無視英國政府？

唔俾你上機，或者唔俾你返黎，你又點睇

做乜鳩
誚緊番香港
你同我講去英國

咁已經可以argue losing original nationality

返香港仲簡單啦，
前提係英國機場方面一定唔會/冇得玩野
一拎香港身分證出黎就已經冇得唔俾去香港

入唔入得境係香港比指引航空公司

陳同佳咁樣香港夠比佢出境
台灣唔比佢入境點樣上飛機呀

台灣俾唔俾陳同佳入境係酌情，俾外國人入台證本來就唔係必然要批
香港政府有得講明話唔俾永久性居民入境？

講左唔承認就唔會比你上機
唔通航空公司過入境處權力？
比你入境唔代表一定比你上機

你又唔係成日番香港，有幾煩。我平均兩，三年至去香港一次……

咁你覺得真係唔俾你上機會點？
你可以直接行去英國政府話我俾自己國家拒絕入境，即刻送個BC俾你？
你覺得港共會想見到咁？
到時幾十萬香港人係海外返唔到香港，上硬國際頭條

唔洗禁曬, 要你搞一大輪手續玩死你仲正

佢無話唔比你入 叫你用番廁所板姐
唔通去左台灣用BNO番唔到香港又比台灣passport你
都唔知咩邏輯

直接申請 stateless

攞得5+1 遠走，走完又要返香港做乜7, 難道又係藍屍食盡著數之流？

其實你有廁所板
而家政府就係迫你用

咁你出境果個moment已經冇廁所板又點？
香港政府會話唔承認身分證？

而家講緊影響性
唔番係一個問題
番唔番到係另一個問題
如果淨係出境當然無問題

你同係外地唔見passport/逾期居留passport過期case一樣喎 咁都要問？

咁你係覺得香港政府會講明用香港身分證係入唔到香港境？

唔承認BNO旅行證件
唔比持BNO上任何中港飛機
有權全機遣返不準降落
咁夠未？

係英國機場由頭到尾都唔出示BNO，只拎身分證出黎又點？

點拎登機證？

你架機降落之前香港入境處點知你機上咩人拎咩護照？
落左地之後，到你真係行到去入境counter前面，只出示身分證，入境處有得唔俾你入境？
只要出現第一宗就即刻會引起憲政危機

無passport 點拎登機證同買機票
拎張香港身分證買？

孟晚舟: